假如達哥賣咗間日出康城，搞隻新嘅手機game，兄弟們會原諒他嗎？

達哥:

- 有人話我剝削員工. 無錯, 我搞依隻game要剝削好多人, 尤其係剝削自己.

- 我自己完全無收酬勞, 而且自己仲要賣咗自己層樓去籌錢搞game.

- 我賣樓出手機game, 就係因為唔想隻game變成大陸game, 唔想接受「中共審查」.

- 隻遊戲目標觀眾係香港人.

- 以我隻game的 budget, 我係無咩可能返本, 但我可以唔駛接受「中共審查」, 自由自在地開發.

- 有人鬧我隻game係深圳研發, 好抱歉. 我整呢隻game需要50天, 但以我的 budget, 如果完全係香港研發, 只得15天搞.

- 有人可以用15天就可以完成一隻game, 但我真係唔得, 對唔住.

- 全行都認為我係傻佬, 賣咗層樓整手遊, 90 % 無得翻盤, 我希望講返真實情況畀大家聽, 玩唔玩, 唔係好緊要

達狗點會咁做

假如佢真係做 你會支持嗎？

冇可能既野唔洗討論

你點知無可能？

一早原諒左牙迖❤️
簽晒不反迖通知書

唔搞都原諒
佢呢幾年乜都一早講哂
平返達哥
支持達哥同子華合拍默劇
一齊睇住示威者被施暴都唔出聲
片名都諗埋
就叫"要講一早講哂"

賣咗間日出康城買apple watch送比兄弟仲好

真兄弟自然明佢已經犧牲左好多

Apple watch中國製 我驚帶出街會比cc台影大頭

黃子華事件咁多雙標撚 令我覺得達哥真的很委屈

好,如果佢咁做就原諒佢
不過佢一日未做我地一日都唔會再睇佢

如果人類咁易原諒， 大家就返左去高登啦

你點知有可能？

其實日日開post又推post講佢有咩謂
佢要開台又無人迫佢唔開，唔鐘意有人入去屌佢咪開sub mode囉
有發言權唔好好用又要搞到好似有人迫害佢咁，想睇嘅不如集體dm佢去開啦

拉

推

大把人想睇

如果佢賣左間日出康城，捐比手足，大家會唔會原諒佢

達哥：蝕錢都照做 代理手機遊戲《暴擊英雄-轟呀》

屌你老味 收皮喇奶共達
想學黃子華呀？ 講咩賣樓點點點 想博光環 收皮喇
唔會原諒你

原諒埋 Ming 仔 bomba呀
又上黎試水溫

去大灣區啦

咁個講咩五大訴求

真

賣咗再諗

佢唔係租咩？
不過都好耐無見過佢
之前成日見到

假如假如假如假如

五大訴求易過藍轉黄

呢條柒頭真係keep住有班傻仔討論
拉

原諒佢啦緊係
變左做game 唔課金
一蚊都唔比佢

隻game 最後點

迖狗真係咁做先講啦

達哥：做一隻比香港人玩既game

黃絲：黃色經濟圈，一定要撐達哥

賣左再講

唔咁做都撐

會呀
完

講完呢條過氣撚樣未
講真唔係運動初期就撐既一律而家轉軚都當佢係為錢/利益扮轉黃

咁即係有可能啦

達哥都有苦衷 我原諒左佢了

達狗走得太前

支持波台狗

佢真係咁做 我會支持架

佢咁做記得同我講